<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

<!-- Menu -->
<string name="app_name">AsteroidTracker</string>
<string name="quit">Quitter</string>
<string name="settings">Réglages</string>
<string name="about">Sur</string>

<!-- About -->
<string name="developedby"><![CDATA[ <p><em>AsteroidTracker est développé par BunnyFish, à San Francisco app équipe. </em></p> ]]></string>
<string name="aboutPage">
    <![CDATA[
    <p>AsteroidTracker l\'astronomie est une application fournissant les dernières informations sur les objets géocroiseurs. Par définition de la NASA, les objets géocroiseurs (NEO) sont &quot;des comètes et des astéroïdes qui ont été poussé par l\'attraction gravitationnelle des planètes sur des orbites proches qui leur permettent d\'entrer dans le quartier de la Terre.&quot;</p>
    <p>Fondamentalement, ils sont les trucs espace de vol de notre planète à des distances relativement proches. </p>
    <p>L\'application AsteroidTracker fournit des informations sur les objets géocroiseurs qui font leur passage au plus près de la Terre bientôt, ceux qui tout simplement paassed et les distances relatives au cours de laquelle ils sont en filant. Nous avons récemment ajouté l\'onglet SpaceTracks de vous fournir les dernières et meilleures dans le domaine spatial nouvelles, culture, amusement et des photos. </p>
    <p>AsteroidTracker et SpaceTracks sont labeurs de l\'amour, à condition librement par un couple de nerds qui veulent plus de gens à se soucier astronomie, les voyages et la science en général. Nous aimons entendre de nos utilisateurs avec des suggestions, (respectueux) des plaintes, des questions ou toute autre chose que vous voulez nous dire. </p>
    <p>Merci pour notre départ, et la science vive!</p>
    <p>Cordialement, <br />
    <strong>Les Nerds à BunnyFish</strong></p>
    <p><em>&quot;Science is a way of thinking much more than it is a body of knowledge.&quot;   Carl Sagan </em></p>
    <p>Email the BunnyFish team: <a href="mailto:bunnyfishapps@gmail.com" title="Email the BunnyFish team">BunnyFishApps@gmail.com</a></p>
    ]]>
</string>

<string name="about_space_track_link">Découvrez tous les messages SpaceTracks, nouveaux et anciens, sur Tumblr! - http://spacetracks.tumblr.com</string>
<string name="helpful_links"><![CDATA[ <p><strong>Liens utiles vers des informations plus NEO:</strong></p> ]]></string>

<string name="about_impactRisk"><p>Impact Risk - Sentry Risk Table: <a href="http://neo.jpl.nasa.gov/risk/" target="_blank">http://neo.jpl.nasa.gov/risk/</a> </p></string>
<string name="about_impactRiskDetail"><p>Impact Risk - FAQ: <a href="http://neo.jpl.nasa.gov/risk/doc/sentry_faq.html" target="_blank">http://neo.jpl.nasa.gov/risk/doc/sentry_faq.html</a> </p></string>
<string name="about_closeApproaches"><p>Close Approaches: <a href="http://neo.jpl.nasa.gov/ca/" target="_blank">http://neo.jpl.nasa.gov/ca/</a> </p></string>
<string name="about_torinoScale"><p>The Torino Impact Hazard Scale: <a href="http://neo.jpl.nasa.gov/torino_scale.html" target="_blank">http://neo.jpl.nasa.gov/torino_scale.html</a> </p></string>
<string name="about_impactRiskFaq"><p>Impact Risk - FAQ: <a href="http://neo.jpl.nasa.gov/risk/doc/sentry_faq.html" target="_blank">http://neo.jpl.nasa.gov/risk/doc/sentry_faq.html</a> </p></string>
<string name="about_JPLNews"><p>JPL Asteroid News: <a href="http://www.jpl.nasa.gov/asteroidwatch/" target="_blank">http://www.jpl.nasa.gov/asteroidwatch/</a></p></string>

<string name="visit_neoSite">Go To NEO Website</string>
<string name="visit_bunnyFish">Go To bunnyFish</string>

<!-- Error -->
<string name="feedDown">Impossible de récupérer les données d\'astéroïdes</string>
<string name="refresh">Rafraîchir</string>
<string name="networkerror">Il Semble Que your mobile / Réseau wifi (s) ne are Pas disponibles Pour, s\'il vous plaît verify Vos parametres de system, le mode avion le Peut-Etre? De toute Facon, Sad Panda (N\'hésitez Pas à Soumettre non rapports de bogue If you that Pensez un message this is juin Erreur, bien that fils Probablement pas).</string>

</resources>

