<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

<!-- Menu -->
<string name="app_name">AsteroidTracker</string>
<string name="quit">Dejar de</string>
<string name="settings">Configuración</string>
<string name="about">Sobre</string>

<!-- About -->
<string name="developedby"><![CDATA[ <p><em>AsteroidTracker es desarrollado por BunnyFish, un equipo de San Francisco app. </em></p> ]]></string>
<string name="aboutPage">
    <![CDATA[
    <p>AsteroidTracker es una aplicación de astronomía ofrece la más reciente información sobre los objetos cercanos a la Tierra. Por definición de la NASA, Objetos Cercanos a la Tierra (NEOs) son &quot;los cometas y asteroides que han sido empujado por la atracción gravitatoria de planetas cercanos a órbitas que les permiten entrar en la vecindad de la Tierra&quot;.</p>
    <p>Básicamente, son las cosas que vuelan por el espacio nuestro planeta a distancias relativamente cercanas. </p>
    <p>La aplicación AsteroidTracker proporciona información sobre los NEOs que están haciendo su paso más cercano a la Tierra pronto, los que sólo paassed y las distancias relativas en la que están por zumbando. Recientemente, hemos añadido la pestaña Spacetracks para ofrecerle lo último y lo mejor en noticias relacionadas con el espacio, la cultura, la diversión y las fotos. </p>
    <p>AsteroidTracker y Spacetracks son trabajos de amor, siempre gratuitamente por un par de nerds que quieren que más personas se preocupan por el viaje espacial astronomía y la ciencia en general. Nos encanta escuchar a nuestros usuarios con sugerencias, quejas (respetuosa), preguntas o cualquier otra cosa que quieras decirnos. </p>
    <p>Gracias por el contacto con nosotros, y la ciencia Viva!</p>
    <p>Atentamente, <br />
    <strong>Los Nerds en BunnyFish</strong></p>
    <p><em>&quot;Science is a way of thinking much more than it is a body of knowledge.&quot;   Carl Sagan </em></p>
    <p>Email the BunnyFish team: <a href="mailto:bunnyfishapps@gmail.com" title="Email the BunnyFish team">BunnyFishApps@gmail.com</a></p>
    ]]>
</string>

<string name="about_space_track_link">Echa un vistazo a todos los puestos Spacetracks, nuevos y viejos, en Tumblr! - http://spacetracks.tumblr.com</string>
<string name="helpful_links"><![CDATA[ <p><strong>Enlaces útiles para obtener más información NEO:</strong></p> ]]></string>

<string name="about_impactRisk"><p>Impact Risk - Sentry Risk Table: <a href="http://neo.jpl.nasa.gov/risk/" target="_blank">http://neo.jpl.nasa.gov/risk/</a> </p></string>
<string name="about_impactRiskDetail"><p>Impact Risk - FAQ: <a href="http://neo.jpl.nasa.gov/risk/doc/sentry_faq.html" target="_blank">http://neo.jpl.nasa.gov/risk/doc/sentry_faq.html</a> </p></string>
<string name="about_closeApproaches"><p>Close Approaches: <a href="http://neo.jpl.nasa.gov/ca/" target="_blank">http://neo.jpl.nasa.gov/ca/</a> </p></string>
<string name="about_torinoScale"><p>The Torino Impact Hazard Scale: <a href="http://neo.jpl.nasa.gov/torino_scale.html" target="_blank">http://neo.jpl.nasa.gov/torino_scale.html</a> </p></string>
<string name="about_impactRiskFaq"><p>Impact Risk - FAQ: <a href="http://neo.jpl.nasa.gov/risk/doc/sentry_faq.html" target="_blank">http://neo.jpl.nasa.gov/risk/doc/sentry_faq.html</a> </p></string>
<string name="about_JPLNews"><p>JPL Asteroid News: <a href="http://www.jpl.nasa.gov/asteroidwatch/" target="_blank">http://www.jpl.nasa.gov/asteroidwatch/</a></p></string>

<string name="rate_the_app"><p>Rate the AsteroidTracker app and send comments: YYYYYYYYYYY</p></string>
<string name="visit_neoSite">Go To NEO Website</string>
<string name="visit_bunnyFish">Go To bunnyFish</string>

<!-- Error -->
<string name="feedDown">No se puede cargar alimentación Asteroid</string>
<string name="refresh">Refrescar</string>
<string name="networkerror">Su red wifi (s) no están disponibles, por favor verifica la configuración del sistema, el modo de avión tal vez? De cualquier manera, Panda triste (no dude en enviar un informe de error si se siente este mensaje es un error, aunque su probable es que no)</string>

</resources>
